唔明抖音點解係日本咁多人玩

香港反而唔興，唔通日本人真係弱智？

香港唔興？平行時空？

樓主走先，我幫你頂著班崇日撚

上次係大阪見到成班日本妹係街度跳舞，原來拍緊抖音

D抖音片好撚on9
個個都好似隻馬騮咁o係度 fing 手 fing 腳
佢地真係唔知醜

你有無睇過先 好多香港人 香港youtubeber都一大堆

話時話，呢個港女唔錯

係電視賣曬廣告

因為VINE收左皮

禮崩樂壞就係呢啲

好明顯係新移民喎

日本人玩都係on撚9

利申:崇日撚

日本淪陷咗好Q耐啦
你地崇嘅日全部都係上一代嚟㗎咋
起碼唔係00後

咪又係得後生冇腦嗰堆，歐美一撚樣 啲人都屌曬鬼話tik tok give me cancer

好多鬼佬都玩，連軍人都玩

連嚮Facebook睇meme page好多都係抖音

證明我地中國勁

全球都投晒共

Child 登大部入人反
唔代表世界大部份人都反

利申，反抖音

好正

連燈仔真係逢反必紅

連登一嬲小眾

因為都係on9

睇新聞好似下載量全球第一 多過ig

因為連登仔反嘛

我覺得抖音個模式係ig既進化版

內容全部係影片

轉換下一段片時間極快

D片係全螢幕

樓主井底到

想屌

騰訊同Fb都想出類似app黎爭市場

人人可以扮明星。

咪又係類似笑笑小電影嗰啲，唔鍾意佢係大陸嘢啫

大陸版抖音唔似國際版咁淨係多自拍自戀片

好多奇怪野睇 變左資訊平台

同意係ig進化版
但此風不可長

哦

兩極化 玩開會覺得好正 但班人越玩越出位都令好多人對個app印象越黎越差
抖音就算係大陸都好多人憎

日寇mk妹弱智就係人都知
花個西妝再俾洋撚五穴中出啦

真係好無內容 全部鳩FING

利申:第一次睇

通常係出熱門片定好似ig咁淨係出follow咗嘅人嘅片？

你知咩係information bubble effect㗎嘛？
啫係fb自己睇開乜同者圈子睇開乜就會見到乜

依家世界就係噉
科技公司玩information bubble
玩抖音就策走晒啲正常人，淨係派啲玩抖音嘅人嘅嘢畀你圍爐
仲天真到以為主流都玩抖音，噉你有堆人同你圍爐就會繼續玩
fb又係噉、ig又係噉、抖音又係噉
所以玩得多社交媒體係會令自己視野變窄，好耐以前已經有研究做過添
fb都叫有新聞睇，ig同抖音愚民就真係更加嚴重
btw之前fb又話改算法，想將新聞嘅曝光率再拉低
所以大家都知啦，小朋友唔理時事，噉唔理時事就更加鍾意啲唔理時事嘅social media，養愚民嘅惡性循環

垃圾民族先玩

外國抖音已經被invade了 得亞洲人繼續戇鳩落去

抖音其實幾好
啲日本妹好正
不過我都del咗

支那野

點睇都有益過上兒登。

全世界都係低能
得連登仔正常

扮可愛啱架妹掛
真係睇到都覺得老尷

似大陸廣東 或佢老母大陸人？

支那人自己都覺得係低能先玩抖音喎

maybe i'll be tracer

香港人咩新野都接受唔到架啦

好多地方都興 仲有印尼個啲 不過俾政府禁左

我睇怕你都唔係上開學術台㗎喇

係雷門都見到

有女仔frd玩開抖音
佢話IG個9gag 啲post好多嚟自抖音#

連登仔本身就零公信力

睇到都覺得尷尬癌

抖音都唔玩，樓主乜年代

一抖音全撚部都係大陸仔，想問下點先睇到日本妹

點解鬼妹咁可愛？？？

食正現代人自身空虛，係現實世界一事無成既情況
唯有係虛擬世界搵自我

但同時都有好多人反，去一轉4chan reddit 5ch
大把人話抖音係cancer

現實越渺少越冇能力，越依賴社交網絡工具

Old seafood連抖音係玩啲咩都唔知

好撚on9 個個以為自己好靚咁9 fing 實際上就成隻猩猩咁

想睇整容前

日本人:kawaii
香港人:又係00後
大陸:支那

間諜Apps

連登唔係主流

因為連登唔睇好

劣幣驅逐良幣係全球性問題，日本人都可以係on9

根本反同玩既人都有
你埋得多邊堆咪覺得邊堆係主流

因為日本人都on 撚9囉

想打飛機先睇一陣
強國版勁多靚女

因為全世界都有弱智mk

因為日本同香港一樣,
本地人口被蝗侵蝕緊,
支那人遲早多過本地人,

留學,中日婚姻,滯留黑工......
你講得出嘅侵入方法都有

10:08 條mk妹
好耐冇見過呢款女仔

美國一樣多

仰咪日本版先殞以睇到日本抖音

抖音主打女性用家
傳統社交平台男性網民自然不以為然

左膠都會被中共國利用添啦

其實真正重要既唔係件工具，而係用既人，同埋蘋果機可以熄好多大陸權限

真係好低智

第一首歌 大冢愛！

禮樂崩壞

係連登仔見到支那人有份玩先屌嘅啫

啲音樂同啲舞真係好柒，都唔知邊撚個諗出嚟，個人真係接受唔到

係度fing 黎fing ,去做乜尻

連登仔唔用 即係唔興

好多av女優都有玩，真係慘

日本Softbank做左抖音母公司大股東

添曲都玩喎

Reddit r/funny r/unexpected 果啲抖音片閒閒地都幾十k upvote

係連登仔活係自己世界，唔肯接受

啲鬼佬會係入面玩鳩認真玩啲人

覺得有D troll好撚搞笑
係番個plate form反攻班on9 被動變主動喎

根本要多D人幫手公開處刑

因為抖音係大陸出
所以連登仔一定反
其他國家冇呢啲立場

作為崇日撚我都覺得抖音垃圾
但日整任何野興左個頭勢就個個都跟

好撚心啦 抖音係全世界都好受歡迎
係班連登仔先屌

Vine,musically收左皮
所以逗陰先興起 就算冇左逗陰 一樣有類似既app彈起
根本係現代人太自戀 太有自信
成撚日發埋d明星夢
比班冇talent既花瓶借個平台去上位

當抖音仲未紅到去全世界嗰陣 連登仔已經開始反緊抖音

死撚開啦

受歡迎就代表唔智障？

玩Tik tok既連登仔

咁講可能有啲語病，千其唔好低估日本人嘅下限……

淨係覺得好嘈
係撚咁重復係撚咁重復

樓主不敢面對

係，商家想消費者睇咩，D消費都咪睇到咩。

好似D人成日話virtual YouTuber紅過vocaloid，只係佢哋睇到網上既宣傳同秋葉原既廣告。

事實今個月vocaloid攪左三場live，每場都兩千人以上，一場仲要東京市政府攪，但從來無人知，因為D飛一出就sold out，唔會做特別宣傳。

反而virtual YouTuber d live就狂宣傳都大把位

垃圾支持者思想

未紅前=弱智先玩
爆紅左=不願面對事實

多人用就會好玩左
小人用就無咁好快

咪又係抄vine

VINE都叫有D內容
抖音個個都跟音樂FINGFINGFING 咁又一段片 完全唔知做乜鳩

其實係啲日本人以為係日本app嚟
我同親日本friend講大陸嘢嚟佢地都好驚訝

係唔錯 但似大陸妹多過港女

睇結衣bb新劇
點知抖陰sponsor

人地個app 寫得好 怪得邊個？
你地同大陸人唔明美國Twitter 有咩好用。美國佬野就要反 一撚樣

根本班咩都盲反的毒J 就同世界脫曬節，係現實中的失敗者

同幾十年前啲人覺得打機on 9一樣

抖音連日劇都有Sponsor

好似兩樣都有

資訊碎片化

呢個世界太多野都係劣幣驅逐良幣

睇/r/all啲 karma point 有咩意思...

無曬D美肌一定無女會自拍玩
豬扒都變索女真係好難搞

人地又唔係逢中必反

荒野行動係日本屌打pubg添

第一眼睇到個陣以為自己眼花

衰鬼，啲大陸妹又真係幾正

其實只係一個app 咁執著做咩

而家勁多on9係到打咩打咩

個app本身無問題
錯在係大陸出同埋大陸個班既片好低質好on9
搞到個app感覺好低俗
日本條片你唔講呢個係抖音既話我覺得幾搞笑

利申 從未玩過抖音

全世界得你地清醒

只係娛樂品，百貨應百客，冇話邊個高尚啲，只係睇個人口味。鍾意自high 咪玩，同買飛機杯打J 一樣。信息爆炸年代90% app 入面資訊都係冇撚用，都係低質，所以我只會話個app 係無聊（因為冇興趣），論質素自己用開都品好幾多。

掉左好多錢賣廣告 綜藝啲藝人有part幾分鐘試玩

咁都有臉話自己係香港人

抖音總公司比softbank收購左而家變左全世界最高市值startup company

唔識無裝抖音就唔好衝出黎柒
抖音有兩個
一個TIKTOK,算係國際版,好多日本妹,鬼妹玩.好正
一個就叫抖音短視頻,強國專用,裝完即DEL

日本人淪落如此真慘

好似有個叫美肌模式
影落去個人靚啲？
所以咁就多人玩？

女係靚既但見到呢d片真係會打冷震睇唔落去

softbank好似係投資咋wor,冇收購到

咁樣？

唔明大家喺度做啲模仿嘢有咩樂趣

印尼仲多

softbank老細叫孫正義

九唔搭八
Softbank老細叫孫正義同抖音有冇被收購係兩回事

TIL Tok is cancer

2X歲身邊男女朋友都無人玩過/玩 係唔係真係得班小學生玩 係街見玩個堆都係十歲左右

根本你地反既唔係抖音係大陸

遲早好似內涵段子咁俾中共封殺

最衰我唔識日文
識就入啲 forum 果啲踩港 post
屌返佢哋鍾意埋啲泡菜同大陸嘢

你地成班毒撚緊係唔鍾意玩啦

呢代日本人好多都係中國後代
純日本一早死哂啦

識睇一定睇日本人留言

傻撚左？
前期抖音d片全部好高質
大師級剪接黎 好有創意
就咁一個抖音都可以拍得靚過香港果d mv
基本上係中國帶起左成個亞洲抖音文化
果期中國拍咩 其他國家既抖音就會跟住玩
日本都係

有咩好玩